# Copyright (C) 2009-2018 Splunk Inc. All Rights Reserved.
#
# Translatable strings for Common Information Model
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CIM Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-27 16:20-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-21 11:55+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:250
msgid "Application State"
msgstr "애플리케이션 상태"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:253
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:256
msgid "Certificates"
msgstr "인증서"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:259
msgid "Change Analysis"
msgstr "변경 사항 분석"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:262
msgid "Compute Inventory"
msgstr "인벤토리 계산"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:265
msgid "DLP"
msgstr "DLP"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:268
msgid "Databases"
msgstr "데이터베이스"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:274
msgid "Interprocess Messaging"
msgstr "프로세스 간 메시징"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:277
msgid "Intrusion Detection"
msgstr "침입 탐지"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:280
msgid "JVM"
msgstr "JVM"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:283
msgid "Malware"
msgstr "멀웨어"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:286
msgid "Network Resolution"
msgstr "네트워크 분석"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:289
msgid "Network Sessions"
msgstr "네트워크 세션"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:298
msgid "Ticket Management"
msgstr "티켓 관리"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:301
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

# Final text is programmatically extracted from the original text
# Original Text : cim_BLAH_BLAH_indexes
# Extracted Text: BLAH BLAH
#: default/macros.conf:304
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "취약점"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:41 appserver/static/cim_setup.js:239
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:44
msgid "Save failed"
msgstr "저장 실패"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:53
msgid "Splunk Common Information Model Add-on Set Up"
msgstr "Splunk 공통 정보 모델 추가 기능 설정"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:55
msgid ""
"By default a datamodel will search across all indexes. Use the configuration panel below to constrain data model searches to specific indexes."
msgstr "기본적으로 데이터 모델은 모든 인덱스에서 검색을 실행합니다. 아래 설정 패널을 사용하여 데이터 모델 검색을 특정 인덱스로 제한하십시오."

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:266
#, python-format
msgid "Restricted to: %s"
msgstr "제한: %s"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:270
msgid "No restriction"
msgstr "제한 없음"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:276
msgid "show all"
msgstr "모두 표시"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:260
msgid "No datamodel found"
msgstr "데이터 모델을 찾을 수 없음"

#: appserver/static/js/views/IndexList.js:147
#, python-format
msgid "%s MB"
msgstr "%sMB"

#: appserver/static/js/views/IndexList.js:201
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:2
msgid "Data Model Audit"
msgstr "데이터 모델 감사(audit)"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:8
msgid "Top Accelerations By Size"
msgstr "크기별 상위 가속화"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:21
msgid "Top Accelerations By Run Duration"
msgstr "실행 기간별 상위 가속화"

#: default/data/ui/views/datamodel_audit.xml:36
msgid "Acceleration Details"
msgstr "가속화 세부정보"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:2
msgid "Predictive Analytics"
msgstr "예측 분석"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:17
msgid "Function"
msgstr "기능"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:30
msgid "Attribute"
msgstr "속성"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:47
msgid "Prediction Over Time"
msgstr "시간에 따른 예측"

#: default/data/ui/views/predictive_analytics.xml:60
msgid "Outliers"
msgstr "이상값"

#: default/data/ui/views/cim_setup.xml:2
msgid "CIM Setup"
msgstr "CIM 설정"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:28
msgid "Save as Correlation Search ..."
msgstr "상관(correlation) 검색으로 저장..."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:59
msgid "All functions other than count require an attribute!"
msgstr "수가 아닌 모든 기능에 속성이 필요합니다!"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:63
msgid "Please select a function!"
msgstr "기능을 선택하십시오!"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:142
#, python-format
msgid "The correlation search was successfully created.<p><br/><a target='_blank' href='correlation_search_edit?name=%s'>View created search</a></p>"
msgstr "상관(correlation) 검색이 작성되었습니다.<p><br/><a target='_blank' href='correlation_search_edit?name=%s'> 작성된 검색 보기</a></p>"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:237
msgid "Correlation search could not be saved"
msgstr "상관(correlation) 검색을 저장할 수 없습니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:352
msgid "Save as Correlation Search"
msgstr "상관(correlation) 검색으로 저장"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:354
msgid "Security Domain"
msgstr "보안 도메인"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:357
msgid "Severity"
msgstr "심각도"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:360
msgid "Correlation Search Name"
msgstr "상관(correlation) 검색 이름"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:361
msgid "Enter the name of the correlation search"
msgstr "상관(correlation) 검색의 이름을 입력하십시오."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:363
msgid "Correlation Search Description"
msgstr "상관(correlation) 검색 설명"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:364
msgid "Enter a description of the correlation search"
msgstr "상관(correlation) 검색의 설명을 입력하십시오."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:366
msgid "The correlation search was successfully created"
msgstr "상관(correlation) 검색이 작성되었습니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:375
msgid "Run Search First"
msgstr "우선 검색 실행"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:376
msgid "You need to run the search first before attempting to make a correlation search."
msgstr "상관(correlation) 검색을 실행하기 전에 먼저 검색을 실행해야 합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:407
msgid "Advanced Predict Options"
msgstr "고급 예측 옵션"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:409
msgid "Predict Timespan"
msgstr "시간 간격 예측"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:410
msgid "defaults to 10m"
msgstr "기본값: 10m"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:411
msgid "Use time specifiers: y, mon, d, h, m, s"
msgstr "시간 지정자 사용: y, mon, d, h, m, s"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:413
msgid "Algorithm"
msgstr "알고리즘"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:416
msgid "Correlate"
msgstr "상관(correlation)"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:417
msgid "For bivariate model, indicates the field to correlate against"
msgstr "이변량 모델의 경우, 상호 상관할 필드를 나타냅니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:419
msgid "Future Timespan"
msgstr "미래 시간 간격"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:420
msgid "Must be a non-negative number"
msgstr "음수가 아닌 숫자여야 합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:421
msgid "The length of prediction into the future"
msgstr "미래의 예측 길이"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:423
msgid "Holdback"
msgstr "Holdback"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:424
msgid "Specifies the 'number' of data points from the end that are NOT used to build the model"
msgstr "모델을 만드는 데 사용되지 않은 마지막 데이터 포인트의 '수'를 지정합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:426
msgid "Lower confidence interval"
msgstr "하위 신뢰 구간"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:427 appserver/static/predictive_analytics.js:431
msgid "Must be between 0-100; defaults to 95"
msgstr "0-100 사이여야 하며 기본값은 95입니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:428
msgid "Specifies a field name for the lower 'int' percentage confidence interval"
msgstr "하위 'int' 백분율 신뢰 구간의 필드 이름을 지정합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:430
msgid "Upper confidence interval"
msgstr "상위 신뢰 구간"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:432
msgid "Specifies a field name for the upper 'int' percentage confidence interval"
msgstr "상위 'int' 백분율 신뢰 구간의 필드 이름을 지정합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:434
msgid "Period"
msgstr "기간"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:435
msgid "Specifies the seasonal period of the time series data"
msgstr "시계열 데이터의 계절적 기간을 지정합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:437
msgid "Predict command help"
msgstr "Predict 명령 도움말"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:439
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:466
msgid "Local level"
msgstr "로컬 레벨"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:470
msgid "Seasonal local level"
msgstr "계절적 로컬 레벨"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:478
msgid "Local level trend"
msgstr "로컬 레벨 추세"

#: appserver/static/predictive_analytics.js:572
msgid "Must be a valid timespan"
msgstr "유효한 시간 범위여야 합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:582 appserver/static/predictive_analytics.js:592
msgid "Must be between 0 and 100"
msgstr "0-100 사이여야 합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:602
msgid "Must be a positive integer"
msgstr "양의 정수여야 합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:612
msgid "Must be zero or more"
msgstr "0 이상이어야 합니다."

#: appserver/static/predictive_analytics.js:622
msgid "Must not be empty"
msgstr "비워둘 수 없습니다."

#: appserver/static/js/commonControl/AddonMenuControl.js:54 appserver/static/js/commonControl/AddonMenuControl.js:64
msgid "N/A"
msgstr "해당 사항 없음"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:42
msgid "Enable acceleration"
msgstr "가속화 사용"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:53
msgid "Backfill time"
msgstr "다시 채우기 시간"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:59 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:92
msgid "Year"
msgstr "년"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:63 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:96
msgid "Quarter"
msgstr "분기"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:67 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:100
msgid "Month"
msgstr "월"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:71 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:104
msgid "Week"
msgstr "주"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:75 appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:108
msgid "Day"
msgstr "일"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:86
msgid "Earliest time"
msgstr "시작 시간"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:119
msgid "Maximum time"
msgstr "최대 시간"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:130
msgid "Maximum concurrent searches"
msgstr "최대 동시 검색 수"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:141
msgid "Manual rebuilds"
msgstr "수동 재작성"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:155
msgid "Schedule priority"
msgstr "예약 우선순위"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:164
msgid "default"
msgstr "기본값"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:168
msgid "higher"
msgstr "더 높음"

#: appserver/static/js/views/DataModelConfig.js:172
msgid "highest"
msgstr "가장 높음"

#: appserver/static/cim_setup.js:68
msgid "enabled should be boolean"
msgstr "활성화 개수는 부울이어야 합니다."

#: appserver/static/cim_setup.js:71
msgid "Invalid earliest time"
msgstr "잘못된 시작 시간"

#: appserver/static/cim_setup.js:74
msgid "Invalid backfill time"
msgstr "잘못된 다시 채우기 시간"

#: appserver/static/cim_setup.js:77
msgid "Backfill time should be more recent than earliest time"
msgstr "다시 채우기 시간은 시작 시간보다 최근이어야 합니다."

#: appserver/static/cim_setup.js:80
msgid "Maximum time should be an integer"
msgstr "최대 시간은 정수여야 합니다."

#: appserver/static/cim_setup.js:84
msgid "Maximum concurrent should be an integer"
msgstr "최대 동시 수는 정수여야 합니다."

#: appserver/static/cim_setup.js:87
msgid "Manual rebuilds should be boolean"
msgstr "수동 재작성 수는 부울이어야 합니다."

#: appserver/static/cim_setup.js:177
msgid "Saving"
msgstr "저장하는 중"

#: appserver/static/cim_setup.js:242 appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:96
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:60
msgid "Data Models"
msgstr "데이터 모델"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:65 appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:71
msgid "Indexes"
msgstr "인덱스"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:66 appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:77
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:79
msgid "Acceleration properties for the selected data model."
msgstr "선택된 데이터 모델의 가속화 속성"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:80
msgid "Splunk help"
msgstr "Splunk 도움말"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:81
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:93
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:197
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: appserver/static/js/views/CIMSetupView.js:380
msgid "Apps"
msgstr "앱"
